其實白石麻衣條老野肯畢業未？擺住個Center位唔做野又唔握手想黠

個團個江山又唔係靠你打番黎。
人地辛苦默默耕耘完你就一聲唔該搶人地個成果番黎。
走啦老野 。

人地而家紅到爆喎

唔做野握手都好過你 檢討下啦

左糞右神

生駒里奈=由個男人未成名開始陪佢打江山，
白石麻衣=個男人成左名之後做佢二奶講自己點為個男人。

咪又係30部爆哂！我地生駒飯自律，想握一張就抽一張，白麻飯=想握1張就抽10張做壞規舉！

順帶一提 我都好過你

咪又係賣哂！而家賣得快D有獎？食屎啦你。

好過生駒里奈條垃圾生到咁樣衰仲好意思做學人做偶像

咩事吖又。。。

死開啦豬排

fat

垃圾

狗也不hi少年

少年呢個朵柒到，人妖就人妖啦

LM 睇世界大戰

你就人妖。

吹呀

睇錯白川麻衣